唔撚開心 有無人開解下我

我成日都會發惡夢
覺得條仔個EX係個威脅
因為佢好撚煩 成日都會無啦啦出現
偏偏比我發現左 幾個月前有傾計
問返我條仔 佢話比你發現實發癲
又燒埋我個叠話我以前都偷偷地同ex聯絡
但係我記得次次明明有cap圖比佢睇
好唔開心 我覺得啲對話係無野
但係用語都有點奇怪
梗係覺得唔係好耐冇傾既普通朋友關係
仲要我條仔秒回佢 真係好撚sad

無

此post已完

狗公可以出返去

唔好咁啦 真係好sad

Gay

真架屌

咁既心態，真係無野既你都覺得有野啦
利申：唔覺得再見可以做朋友，ex就係ex

呢啲野我都經歷過，改變唔到啲咩，佢永遠覺得自己無問題。
最關鍵係點調節到自己去接受

你同你男友分別幾歲?

細個既通常唔識諗, 顧人感受.
俾我實唔會想自己女朋友擔心, 一定同返ex保持距離.

咁咪就係 仲傾乜撚野呀佢

佢仲要大模私樣咁話 你唔睇唔會心熄 你睇 睇下我邊度對你唔住 仲話改密碼 叫我學懂信任

我同佢同齡 佢細我2個月 都係24 佢知我好憎依個人 我用佢電話block9哂 ig fb whatsapp 就係估唔到佢用line 佢話係ex搵佢先 唔覺傾下有乜問題 又唔會有野

到有一日佢唔搵ex你以為你會好放心，點知佢出去識啲新既異性，而果個人又氹到佢好開心，又俾你發現時你就會好心灰意冷咖喇

我同佢一齊4年幾了 我以前比人hurt過冇乜安全感 check住電話都仲出事

"我成日都會發惡夢
覺得條仔個EX係個威脅"
我個人覺得呢種諗法好撚煩，當年ex周不時都話呢個果個係威脅，但明明佢講果啲人我野都講唔到多句

以前都試過係line應個ex，第一下係因為line game
但真心無諗過復合 sp乜乜乜，大家都知無可能，只不過就算係咁都當唔到ex係普通朋友

要佢識得企返係別人個角度諗先有用，或者佢根本愛自己多過任何野。
盡量睇開啲，唔好俾甘大壓力自己，終有一日會有人明白你

佢明知我憎 佢仲傾 唔傾有咩損失？成日話忙 我搵返個排d whatsapp 我都仲chur 緊佢唔應我機 原來那邊廂一分鐘應條女幾個line

覺得個心唔舒服就再同男友講多次. 如果佢係鍾意你佢會識處理, 你亦唔需要太過激動去講. 佢係成年人你逼佢都冇用, 兩個人相處需要磨合同遷就, 睇下你地過唔過到呢關.

唔明佢心態 明知我憎 博我唔知仲傾？

我應該點講好 講到技窮 叫我唔好諗咁多 你唔傾我就信你無野 傾落去就唔知啦

既然係咁你都係做定心理準備吧啦

佢地依家冇傾啦

其實都24，證明個男最鍾意係自己姐
一係就樓豬愛佢愛到慢慢接受/習慣，一係就樓豬都係時候唔好咁在意學下最愛自己

算9數啦 條仔都未放低ex

你做唔做到你男朋友做咩都唔理？由9佢
但老實講去到呢一步其實都亮紅燈，試下唔好將所有注意力放係佢身上，做返自己想做既野喇。

男人鍾意講道理, 女人鍾意訴諸情感.
如果你想講你男朋友掂, 就應該同佢講返個前因後果.

相處應該關心對方感受. 你應該講你係顧佢感受, 平時都冇同ex 點聯絡/ 同其男仔frd 成日傾WhatsApp/line 就係驚佢會唔開心. 而家係你尊重佢先, 希望有一個共識.